如果條女成日同你講好忙，咁你要好好考慮放手

溝女都係，如果條女成日同你講好忙，覆又覆得慢，唔好咁天真信咗。

根本如果鍾意你嘅，幾忙都會秒覆到。

我溝掂條女之前，佢可以日頭唔點覆我，夜晚就話忙。我真係信佢多野做。

溝掂咗啦，佢返工時間都可以下下秒覆我，我未覆佢，佢都會繼續單機。

佢又無轉工喎，你地話點解差咁遠？

如果條女成日同你講，忙無時間覆，咁巴打們就要有心理準備，佢應該對你無乜感覺。

兩條路，一係再落重本睇下有冇效，一係就bye9bye。

分手啦

溝女都係，如果條女成日同你講好忙，覆又覆得慢，唔好咁天真信咗。

我溝掂條女之前，佢可以日頭唔點覆我，夜晚就話忙。我真係信佢多野做。

up乜鳩

啫係話佢無感覺，咪成日話忙，當佢有感覺，工作都可以放埋一邊。

閱讀拎1？